岩先返大陸，收到張咁既一蚊用唔用得

入落機度

試下咪知

巴打，小心啲

反了反了

我都收過張寫住天滅中共

你試下用先啦

派比乞衣

捐咗佢 用嗰個死梗